%考核
{
\thispagestyle{empty}
\vspace{-2cm}\begin{center}
\stfangsong\sanhao 毕业论文开题报告、外文翻译和文献综述考核
\end{center}
\songti\sihao 导师对开题报告、外文翻译和文献综述评语及成绩评定：

{\evalfont 王珂同学对毕业设计的研究内容很明确，已经基本掌握了CUDA语言，MFC框架以及OpenCV等相关知识和技能，阅读了基于图像重光照以及相关领域的很多文献，对相关问题有了一定的了解，结合当前的研究热点以及该领域的相关问题了进行了很好的总结。开题报告目标明确，进度安排合理。外文翻译论文选择跟毕业设计题目紧密相关，翻译内容正确，格式规范。达到本科毕业设计开题的要求。\vspace{0.5cm}}

{
\hspace{3cm} \songti\xiaosi
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    \hline
    成绩比例 & \parbox[t]{4em}{开题报告\\[-3.5em]占(20\%)} &
               \parbox[t]{4em}{文献综述\\[-3.5em]占(10\%)} &
               \parbox[t]{4em}{外文翻译\\[-3.5em]占(10\%)} \\

    \hline
    分值   &20 &9 & 10 \\
    \hline
\end{tabular}
}
\begin{flushright}
    导师签字\;\underline{金小刚}\\
    2012年3月13日
\end{flushright}
\vspace{-1cm}
{\songti\sihao 答辩小组对开题报告、外文翻译和文献综述评语及成绩评定：}

{\evalfont
3篇外文翻译都非常的准确到位。文献综述可以适当再增加相关领域的高水平文献使得其更加的完备。开题报告目标明确，计划合理，并且明确了论文的研究方向和方案，能够成为之后工作的基础。\vspace{0.5cm}}

{
\hspace{3cm} \songti\xiaosi
\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
    \hline
    成绩比例 & \parbox[t]{4em}{开题报告\\[-3.5em]占(20\%)} &
               \parbox[t]{4em}{文献综述\\[-3.5em]占(10\%)} &
               \parbox[t]{4em}{外文翻译\\[-3.5em]占(10\%)} \\

    \hline
    分值   &20 &9 &10  \\
    \hline
\end{tabular}
}
\begin{flushright}
    答辩小组负责人（签名）\;\underline{\hspace{4em}}\\
    年 \quad 月 \quad 日
\end{flushright}
}
